假後症候群 聽日終於要番工啦

幾日新年假咁撚快就放完
聽日就要番工啦
開工利是又係得果1舊水
有排都冇紅日

發洩完
準備聽日番工

今日已返，聽日繼續重複輪迴，直至退休